[學術研究]將砂糖放落油缸會點嫁

真心想知

要睇咩車

焦糖

咩事都冇

如果開油缸蓋個制壞左,又要緊急入油既話,
可以試下係呢個位用一字批插入去,一撬就開到個油缸蓋